究竟有邊一個手機上網台係好用？

smartone
Vodafone

Csl

自由鳥
可以免費儲gb數

一定唔係hkbn

多fd就自由鳥，其實cmhk以外都冇咩問題

打打下飛機斷線